msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Display Product for WooCommerce\n"
"POT-Creation-Date: 2015-10-29 17:26+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-10-30 04:08+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.5\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-WPHeader: displayProduct.php\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;"
"_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: admin/metabox.php:14
msgid "My Post Section Title"
msgstr "我的文章标题"

#: admin/post_type.php:7
msgid "Display Product Template Editor"
msgstr "显示商品模板编辑器"

#: admin/post_type.php:8 admin/post_type.php:10
msgid "List Templates Editor"
msgstr "列表模板编辑器"

#: admin/post_type.php:9
msgid "Display Product"
msgstr "显示商品"

#: admin/post_type.php:11
msgid "Add New"
msgstr "新添加"

#: admin/post_type.php:12
msgid "Add New List Template"
msgstr "添加新列表模板"

#: admin/post_type.php:13
msgid "New List Template"
msgstr "新列表模板"

#: admin/post_type.php:14
msgid "Edit List Template"
msgstr "编辑列表模板"

#: admin/post_type.php:15
msgid "View List Template"
msgstr "查看列表模板"

#: admin/post_type.php:16
msgid "All List Template"
msgstr "所有列表模板"

#: admin/post_type.php:17
msgid "Search List Template"
msgstr "查找列表模板"

#: admin/post_type.php:18
msgid "Parent List Template:"
msgstr "父列表模板"

#: admin/post_type.php:19
msgid "No books found."
msgstr "没有书签"

#: admin/post_type.php:20
msgid "No books found in Trash."
msgstr "没有书签在回收站"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: admin/vcmap.php:22
msgid "Display Product for WooCommerce"
msgstr "显示商品模板编辑器"

#: admin/vcmap.php:25
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: admin/vcmap.php:35
msgid "Select Layout"
msgstr "选择布局。"

#: displayProduct-hooks.php:10
msgid "DP Settings"
msgstr "DP设置"

#: displayProduct-shortcodes.php:491
msgid ""
"Sorry, no products matched your selection. Please choose a different "
"combination."
msgstr "对不起，没有产品匹配您的选择。请选择一个不同的组合"

#: displayProduct-shortcodes.php:492
msgid ""
"Sorry, this product is unavailable. Please choose a different combination."
msgstr "对不起，这个产品不可用。请选择一个不同的组合。"

#: displayProduct-shortcodes.php:576
msgid "Sale!"
msgstr "热销！"

#: displayProduct-shortcodes.php:585 displayProduct-shortcodes.php:616
msgid "Read More"
msgstr "阅读更多"

#: displayProduct-shortcodes.php:599
msgid "Select options"
msgstr "选择选项"

#: displayProduct-shortcodes.php:603
msgid "View options"
msgstr "查看选项"

#: displayProduct-shortcodes.php:612
msgid "Add to cart"
msgstr "添加到购物车"

#: displayProduct-shortcodes.php:689
#, php-format
msgid "Rated %s out of 5"
msgstr ""

#: displayProduct-shortcodes.php:691
msgid "out of 5"
msgstr "总分 5"

#: displayProduct.php:101
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: displayProduct.php:102
msgid "Docs"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:65
msgctxt "page_slug"
msgid "dp-shop"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:65
msgid "My Shop"
msgstr "我的商店"

#: include/displayProduct-init.php:68
msgctxt "page_slug"
msgid "dp-category"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:68 include/displayProduct-init.php:143
msgid "Product Category"
msgstr "商品分类"

#: include/displayProduct-init.php:71
msgctxt "page_slug"
msgid "dp-tag"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:71
msgid "Product Tags"
msgstr "商品标签"

#: include/displayProduct-init.php:74
msgctxt "page_slug"
msgid "dp-search"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:74
msgid "Product Search"
msgstr "查找商品"

#: include/displayProduct-init.php:128
msgid "1. Select list style"
msgstr "选择列表风格"

#: include/displayProduct-init.php:129
msgid "Grid"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:130
msgid "List"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:131
msgid "Table"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:132
msgid "Box"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:133
msgid "Carousel Box"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:134
msgid "Carousel Grid"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:135
msgid "2. Display Options"
msgstr "显示选项"

#: include/displayProduct-init.php:136 include/displayProduct-init.php:138
msgid "Select Product"
msgstr "选择商品"

#: include/displayProduct-init.php:137
msgid "All Product"
msgstr "所有商品"

#: include/displayProduct-init.php:139
msgid "Featured Product"
msgstr "特色商品"

#: include/displayProduct-init.php:140
msgid "Sales Product"
msgstr "热销商品"

#: include/displayProduct-init.php:141
msgid "In Stock Product"
msgstr "现货商品"

#: include/displayProduct-init.php:142
msgid "Out of Stock Product"
msgstr "缺货商品"

#: include/displayProduct-init.php:144
msgid "All Category"
msgstr "所有分类"

#: include/displayProduct-init.php:145
msgid "Select Category"
msgstr "选择分类"

#: include/displayProduct-init.php:146
msgid "Sort by"
msgstr "排序"

#: include/displayProduct-init.php:147 templates/sorter.php:46
msgid "Default sorting"
msgstr "缺省排序"

#: include/displayProduct-init.php:148 templates/sorter.php:47
msgid "Sort by popularity"
msgstr "按热门程度排序"

#: include/displayProduct-init.php:149 templates/sorter.php:48
msgid "Sort by newness"
msgstr "按新上架排序"

#: include/displayProduct-init.php:150 templates/sorter.php:49
msgid "Sort by oldest"
msgstr "按旧上架排序"

#: include/displayProduct-init.php:151
msgid "Sort by Product title a to z"
msgstr "按商品名称排序：从头到尾"

#: include/displayProduct-init.php:152
msgid "Sort by Product title z to a"
msgstr "按商品名称排序：从尾到头"

#: include/displayProduct-init.php:153
msgid "Sort by Price low to high"
msgstr "按价格排序：从低到高"

#: include/displayProduct-init.php:154
msgid "Sort by Price high to low"
msgstr "按价格排序：从高到低"

#: include/displayProduct-init.php:155
msgid "Sort by SKU low to high"
msgstr "按SKU排序：从低到高"

#: include/displayProduct-init.php:156
msgid "Sort by SKU high to low"
msgstr "按SKU排序：从高到低"

#: include/displayProduct-init.php:157
msgid "Sort by stock low to high"
msgstr "按库存排序：从低到高"

#: include/displayProduct-init.php:158
msgid "Sort by stock high to low"
msgstr "按库存排序：从高到低"

#: include/displayProduct-init.php:159 templates/sorter.php:58
msgid "Sort by random"
msgstr "按随机排序"

#: include/displayProduct-init.php:160
msgid "Columns"
msgstr "列数"

#: include/displayProduct-init.php:161
msgid "Products displayed per page"
msgstr "每页产品总数"

#: include/displayProduct-init.php:162
msgid "Pagination"
msgstr "分页"

#: include/displayProduct-init.php:163 templates/sorter.php:71
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: include/displayProduct-init.php:164
msgid "Disable"
msgstr "失效"

#: include/displayProduct-init.php:165
msgid "Quick View"
msgstr "快速查看"

#: include/displayProduct-init.php:166
msgid "Trim words"
msgstr "装饰词"

#: include/displayProduct-init.php:167
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: include/displayProduct-init.php:168
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: include/displayProduct-init.php:169
msgid "Excerpt"
msgstr "摘录"

#: include/displayProduct-init.php:170
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: include/displayProduct-init.php:171
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: include/displayProduct-init.php:172
msgid "Star"
msgstr "评星"

#: include/displayProduct-init.php:173
msgid "SKU"
msgstr "SKU"

#: include/displayProduct-init.php:174
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: include/displayProduct-init.php:175
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: include/displayProduct-init.php:176
msgid "Button"
msgstr "按钮"

#: include/displayProduct-init.php:177
msgid "Featured"
msgstr "特色"

#: include/displayProduct-init.php:178
msgid "Sale"
msgstr "热销"

#: include/displayProduct-init.php:179
msgid "Out of Stock"
msgstr "缺货"

#: include/displayProduct-init.php:180
msgid "Link to Product Page"
msgstr "链接到商品页"

#: include/displayProduct-init.php:181
msgid "Frontend Sorter"
msgstr "前端分类"

#: include/displayProduct-init.php:182 include/displayProduct-init.php:184
msgid "Button & Quantity"
msgstr "按钮和数量"

#: include/displayProduct-init.php:183
msgid "Button default"
msgstr "按钮默认"

#: include/displayProduct-init.php:185
msgid "Product Detail"
msgstr "产品描述"

#: include/displayProduct-init.php:187
msgid "Custom Button"
msgstr "定制按钮"

#: include/displayProduct-init.php:188
msgid "Custom Text: Call for price"
msgstr "自定义文本：调用价格"

#: include/displayProduct-init.php:189
msgid "Button Custom URL"
msgstr "按钮定制URL"

#: include/displayProduct-init.php:190
msgid "Button Custom Text"
msgstr "按钮定制文本"

#: include/displayProduct-init.php:191
msgid "Quickview"
msgstr "快速查看"

#: include/displayProduct-init.php:192
msgid "3. Color"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:193 include/displayProduct-init.php:196
msgid "Arrow & Dot"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:194
msgid "Arrow"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:195
msgid "Show pagination: Dot"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:197
msgid "Arrow Style"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:198
msgid "Arrow Position"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:199
msgid "Side & Middle"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:200
msgid "Top_Right"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:201
msgid "Top & Left"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:203
msgid "Select Thumbnail Hover Effect"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:204
msgid "Select Hover Effect(Product Name)"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:205
msgid "Select Hover Effect(excerpt and star)"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:206
msgid "Select Hover Effect(Price)"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:207
msgid "Table Background color"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:208
msgid "Table Head Background color"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:209
msgid "Table Head Text color"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:210
msgid "Table Row hover color"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:211
msgid "Background color"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:212
msgid "Featured color"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:213
msgid "Sale color"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:214
msgid "Border color"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:215
msgid "Product name color"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:216
msgid "Product name hover color"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:217
msgid "Price color"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:218
msgid "Text color"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:219
msgid "Link color"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:220
msgid "Link hover color"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:221
msgid "Button color"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:222
msgid "Button hover color"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:223
msgid "Select Font"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:224
msgid "Insert Product Shortcode"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:225
msgid "Edit"
msgstr ""

#: include/displayProduct-init.php:226
msgid "4. Customizing Product Layouts"
msgstr "设置商品布局"

#: include/displayProduct-init.php:227 include/displayProduct-init.php:233
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: include/displayProduct-init.php:228
msgid "Author"
msgstr "作者:"

#: include/displayProduct-init.php:229
msgid "Tags"
msgstr "商品标签"

#: include/displayProduct-init.php:230
msgid "Filter by tag"
msgstr "按标签筛选"

#: include/displayProduct-init.php:231
msgid "Custom Field"
msgstr "自定义字段"

#: include/displayProduct-init.php:232
msgid "Variable"
msgstr "变量"

#: include/displayProduct-init.php:234
msgid "Product Name"
msgstr "商品名称"

#: include/displayProduct-init.php:235
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: include/displayProduct-init.php:236
msgid "Hover Color"
msgstr "悬停颜色"

#: include/displayProduct-init.php:237
msgid "Meta Group"
msgstr "元组"

#: include/displayProduct-init.php:238
msgid "Filter by category"
msgstr "按分类筛选"

#: include/displayProduct-init.php:239
msgid "Filter by tags"
msgstr "按标签筛选"

#: include/displayProduct-init.php:240
msgid "All tag"
msgstr "所有标签"

#: include/displayProduct-init.php:241
msgid "Custom tag"
msgstr "自定义标签"

#: include/displayProduct-init.php:242
msgid "Width"
msgstr "宽"

#: include/displayProduct-init.php:243
msgid "Height"
msgstr "高"

#: include/displayProduct-init.php:244
msgid "Filter by shipping class"
msgstr "按配送筛选"

#: include/displayProduct-init.php:245
msgid "All Shipping Class"
msgstr "所有配送类型"

#: include/displayProduct-init.php:246
msgid "Custom Shipping Class"
msgstr "自定义配送类型"

#: include/displayProduct-init.php:247
msgid "Crop"
msgstr "剪裁"

#: include/displayProduct-notice-install.php:6
msgid ""
"<strong>Welcome to Display Product for WooCommerce</strong> &#8211; We're "
"glad you like it :). Warning! If you not sure please click \"Skip setup\" "
"button."
msgstr ""

#: include/displayProduct-notice-install.php:7
msgid "Install Display Product Pages"
msgstr ""

#: include/displayProduct-notice-install.php:7
msgid "Skip setup"
msgstr ""

#: include/dp-quickview.php:128
msgid "View Product &rarr;"
msgstr ""

#: include/wp-updates-plugin.php:86
msgid ""
"An Unexpected HTTP Error occurred during the API request.</p> <p><a href=\"?"
"\" onclick=\"document.location.reload(); return false;\">Try again</a>"
msgstr ""

#: include/wp-updates-plugin.php:90
msgid "An unknown error occurred"
msgstr ""

#: plugin/BFI_Thumb.php:145
msgid ""
"The server does not have ImageMagick or GD installed and/or enabled! Any of "
"these libraries are required for WordPress to be able to resize images. "
"Please contact your server administrator to enable this before continuing."
msgstr ""

#: plugin/BFI_Thumb.php:273
msgid "Image rotate failed."
msgstr ""

#: plugin/BFI_Thumb.php:296
msgid "Image opacity change failed."
msgstr ""

#: plugin/BFI_Thumb.php:383
msgid "Image color change failed."
msgstr ""

#: plugin/BFI_Thumb.php:400
msgid "Image grayscale failed."
msgstr ""

#: plugin/BFI_Thumb.php:417
msgid "Image negate failed."
msgstr ""

#: templates/404.php:7
msgid "No product found."
msgstr "商品没找到"

#: templates/grid.php:56 templates/gridCarousel.php:55 templates/list.php:33
#: templates/table.php:87
msgid "Out of stock"
msgstr "缺货"

#: templates/grid.php:91 templates/gridCarousel.php:90
msgid "SKU: "
msgstr "SKU："

#: templates/grid.php:98 templates/gridCarousel.php:97
msgid "Category: "
msgid_plural "Categories:"
msgstr[0] "分类："

#: templates/grid.php:104 templates/gridCarousel.php:103
msgid "Tag: "
msgid_plural "Tags: "
msgstr[0] "标签："

#: templates/list.php:59
msgid "SKU:"
msgstr "SKU："

#: templates/list.php:64 templates/table.php:63
msgid "Category:"
msgid_plural "Categories:"
msgstr[0] "分类："

#: templates/list.php:68 templates/table.php:67
msgid "Tag:"
msgid_plural "Tags:"
msgstr[0] "标签："

#: templates/sorter.php:19
msgid "Showing the single result"
msgstr "显示单个结果"

#: templates/sorter.php:21
#, php-format
msgid "Showing all %d results"
msgstr "显示所有  %d 结果"

#: templates/sorter.php:23
#, php-format
msgctxt "%1$d = first, %2$d = last, %3$d = total"
msgid "Showing %1$d–%2$d of %3$d results"
msgstr "显示 %1$d–%2$d of %3$d 结果"

#: templates/sorter.php:44
msgid "Sort By "
msgstr "排序"

#: templates/sorter.php:50
msgid "Sort by name: a to z"
msgstr "按名称排序：从头到尾"

#: templates/sorter.php:51
msgid "Sort by name: z to a"
msgstr "按名称排序：从尾到头"

#: templates/sorter.php:52
msgid "Sort by price: low to high"
msgstr "按价格排序：从低到高"

#: templates/sorter.php:53
msgid "Sort by price: high to low"
msgstr "按价格排序：从高到低"

#: templates/sorter.php:54
msgid "Sort by SKU: low to high"
msgstr "按SKU排序：从低到高"

#: templates/sorter.php:55
msgid "Sort by SKU: high to low"
msgstr "按SKU排序：从高到低"

#: templates/sorter.php:56
msgid "Sort by stock: low to high"
msgstr "按库存排序：从低到高"

#: templates/sorter.php:57
msgid "Sort by stock: high to low"
msgstr "按库存排序：从高到低"

#: templates/sorter.php:68
msgid "Show "
msgstr "显示"

#: templates/sorter.php:72
msgid "4"
msgstr ""

#: templates/sorter.php:73
msgid "8"
msgstr ""

#: templates/sorter.php:74
msgid "12"
msgstr ""

#: templates/sorter.php:75
msgid "15"
msgstr ""

#: templates/sorter.php:76
msgid "30"
msgstr ""

#: templates/sorter.php:77
msgid "80"
msgstr ""

#: templates/sorter.php:78
msgid "All"
msgstr "所有"

#: templates/sorter.php:87
msgid "per page"
msgstr "每页"

#: templates/table.php:89
msgid "In stock"
msgstr "现货"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://sureshopress.com"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid "A simple user interface for Display Product shortcode"
msgstr ""

#. Author of the plugin/theme
msgid "Sureshopress"
msgstr ""
